eDost.ru — Калькулятор доставки
-------------------------------

Автоматический расчет доставки для 12+ служб доставки.

Модуль "Калькулятор стоимости доставки eDost.ru" в состав пакета модулей "Русскую версию CS-Cart".

.. epigraph::

    Функциональные возможности:

    *   Расчет доставки в 1020 городов и 81 регион России, 230 стран мира
    *   16 компаний доставки, 39 видов отправлений
    *   Расчет с учетом страховки (по оценочной стоимости груза)
    *   Расчет с наложенным платежом (оплата за товар и доставку при получении)
    *   В расчетах используются последние тарифы на доставку (постоянно обновляются)

    -- Официальный сайт


Официальный сайт:  |link|

.. |link| raw:: html

   <!--noindex--><a href="http://edost.ru/shop.php" target="_blank" rel="nofollow">eDost.ru</a><!--/noindex-->



Доступные службы доставки:

*   EMS Почта России
*   PONY EXPRESS
*   СДЭК
*   СПСР-Экспресс
*   DPD
*   Гарантпост
*   TNT Express
*   Dimex
*   boxberry
*   PickPoint
*   Hermes-DPD
*   IM Logistics
*   Shop Logistic
*   QIWI Post
*   B2C Платежи и Логистика
*   axiomus
*   и другие

.. important::

    Расчёт осуществляется по городу адреса доставки покупателя. Рекомендуем добавить обязательное поле "Город" на странице оформления заказа.


Инструкция
==========

1.  Зарегистрируйтесь в сервисе eDost.ru.

    Включите и настройте службы доставки которые вам необходимы в личном кабинете eDost.ru.

2.  Установите модуль "Калькулятор стоимости доставки eDost.ru".

3.  Создайте новый способ доставки для каждой службы (:doc:`см. "Создание способа доставки" </manager/shippings/general/settings/index>`).

    Настройки нового способа доставки:

    .. list-table::
        :stub-columns: 1
        :widths: 10 30

        *   -   Расчет тарифа
            -   В реальном времени

        *   -   Служба доставки
            -   Список служб EDOST. Для каждой службы которая необходима создайте отдельный способ доставки.

        *   -   Другие настройки
            -   На ваше усмотрение

    .. fancybox:: img/shippings_012.png
        :alt: eDost

4.  Выполните настройку нового способа доставки во вкладке "Настроить".

    Необходимые настройки:

    *   ID магазина

    *   Пароль для доступа к серверу расчетов

    *   Высота упаковки, см

    *   Ширина упаковки, см

    *   Длина упаковки, см

    ID магазина и пароль Вы можете получить на сайте eDost.ru.

    .. note::

        Габариты необязательны, необходимы для некоторых службы доставки.

5.  Настройте надбавки к стоимости, если это необходимо (вкладка "Стоимость доставки").

6.  Проверьте работу тестового расчёта.

    .. fancybox:: img/shippings_013.png
        :alt: eDost

.. important::

    Если Вам необходимо расширить функциональность eDost или вы обнаружили ошибки в работе модуля, пожалуйста, обратитесь в компанию "Симтек Девелопмент" (`www.simtechdev.com <http://www.simtechdev.com/>`_).


(:doc:`Больше о способах доставки </manager/shippings/index>`)